電子產品買二手真係制唔過

如果係你識嘅人讓俾你，你平時都有留意佢係錫機都仲話，
如果走去先達／yahoo／肥花買，
真係十次有十次都係買返嚟用得一陣就好多問題。